# Generador de Contraseñas #

## Descripción ##
Este pequeño programa es un auxiliar para la generación de contraseñas aleatorias para utilizar en cualquier tipo de productos y servicios donde se requiera de una contraseña segura.

### Versión ###
1.0.0.1

### How do I get set up? ###

* Summary of set up
* Configuration
* Dependencies
* Database configuration
* How to run tests
* Deployment instructions

### Contribution guidelines ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### Who do I talk to? ###

* Repo owner or admin
* Other community or team contact